掛住玩電話唔推門既人真係好黑人憎！

每日行到D商場出入口位
好多人都係電話大過天唔會伸手推開度門
或者只係掂一掂攝到自己入去就算
後面可能有行動不便既人 老人家 BB車嫁
望多一眼 開一開門真係咁難咩？
多數十個有九個都係女人

後面啲人關我撚事呀屌你老母

咁祝你呢D無晒公德心既人一世都要四肢健全
老左都行得走得有氣有力屌人老母

個個人都要推埋後面嗰個咁咪好唔得閒？

意思係推開度門唔係推都唔推呀